搭𨋢已經可以睇到部份香港人既性格

搭𨋢嗌唔該等埋嗰陣總係有啲人要特登㩒多幾下閂門嗰掣，或者有啲人鍾意扮聽唔到⋯其實幫忙㩒個掣都唔係好辛苦姐⋯己所不欲勿施於人，你都唔鍾意人哋對你咁做啦
咁當然都會有人幫你㩒住既，呢個時候就應該行快啲入𨋢並且禮貌地講聲唔該，但係有啲人就恃住你㩒住部𨋢然後慢慢行入嚟，仲要唔該都冇聲

香港係有好多低端人

我準備出lift果陣，條友隻手擺定係關門制
感覺唔係好舒服，係咪好多人都係咁？

只要佢冇係你出緊嗰時㩒就得啦，佢應該係趕時間姐我諗

已經解釋點解d人唔會幫人㩒住度門

利申試過㩒住比廢老入，佢見到我㩒住就慢慢入，唔該都冇
自此之後唔會再幫廢老

我都試過，不過算啦，又唔係個個公公婆婆都咁既

其實又唔係個個老人家都係咁，唔好比人改變到自己，令自己慢慢變成自己曾經都唔欣賞既人，總會遇到好啲既，冇講唔該咪由佢囉我會咁諗，用自己力量慢慢去改變身邊的人

正能量

見過有個廢老老遠叫等埋，平時我就唔會等嘅，尤其咁撚遠
果日無野做咪等埋 點知入到黎唔該都無聲重西口西面好似我得罪咗佢咁
最撚好野嘅係，又有另一個人跑緊黎追lift，條廢老狂禁關門掣

講中我心聲！

啱啊！搭𨋢可以睇到一個人禮唔禮讓

如果我企門口制位會最後出，真係好趕時間嘅話會點頭+講唔好意思然後畀人知道我想出先，再急步飛出去

有啲就企係門口制位都唔幫手撳閂門，我想講有啲𨋢係唔會自動閂嫁囉

有啲又真係好衰，幫佢好似奉旨，叫佢幫返人就好艱難

鬼佬完全唔理粒制，以前公司橦大廈八成都係鬼佬，第一日返工仲諗做乜個個鬼佬搭𨋢都發夢

然後每次我撳關門制佢地個樣都覺得我好趕咁

冇錯，同架𨋢鬥等 好逼嗰時企係入面啲人想閂又閂唔到，要人出聲提自己都唔好意思啦 啦

可能佢地覺得香港人生活節奏急速掛

個人黎講幾趕時間都唔會咁做 好無禮貌

等到人地出左lift門先伸手準備㩒 最多咪慢個零點幾秒 反正點都要等人出晒去先 正如上面咁講 唔會真係出緊個時㩒黎夾人㗎嘛

真係好多人都咁樣擺定隻手 雖然知人地無惡意 但自己心裡唔好受

所以將心比己

住頂樓冇體驗過呢個問題

從來都唔會講唔該等埋依句説話
其實趕得切搭個架lift既自己㩒翻個lift制都得
趕唔切咪等下架lift

試過有人準備出lift 我隻手放係開門掣準備幫佢hold 住到門
點知俾佢以為我趕時間，指住個閂門掣串我話: 閂門掣係隔黎呀
我: 我知呀，幫你開門呀
之後佢無聲出走左出lift

好人當賊辦

會唔會有機會誤會左

我慣左人地出緊就按開門
到人地完全離開左先轉關門制

有時趕時間冇咁多時間等下一架

我有時都係

你趕時間人地都可以趕時間